
                      Una súper película que para mi gusto nunca pierde el ritmo, narra muy bien una locura de vida y sin duda no cambiaría a dicaprio que hace un trabajo soberbio al igual que su director. Sin duda la mejor parte es la del rodaje de la película Ángeles del infierno.
        
            